碧街人踩人

【香港獨立媒體網0031】防暴警察晚上近11時半沿彌敦道向油麻地方向推進，多次發射催淚彈驅散示威者。在油麻地港鐵站A1出口、近碧街附近，更疑發生人踩人事件，多人受傷倒地，至少68人被捕。 現場急救員聲淚俱下表示，有人被踩斷手，他們亦被防暴警察以胡椒噴霧趕走﹐未能救助傷者。救護員在約15分鐘後到場，並即時在現場分流傷者，有一名男子被抬出時沒有任何反應，腿部僵硬，經急救後才睜開眼睛，並轉送上救護車。

屌

68個

黑警

係彌敦道打左個幾鐘真係等比狗拉
好撚心痛

屌你老母黑警

啲人太密, 黑狗一衝就奶晒野
和理非唔該行遠啲.. 唔好累前線

push

和理非無高級裝,好易比TG秒

今晚咁都仲分和勇？

yes 其實幾秒都頂唔到

唔係分唔分問題 係好易人踏人

死黑警

地鐵出口出黎？

仆街黑警全身生滿毒瘤但死唔去

出到飛虎dklm

準備去屌樓下果個狗嫂 一陣upload賽後報告
狗宿嘅服務越嚟越好！啱啱食咗個親子丼

....成堆連體嬰係到
唔係拍拖時間, 人鏈一個手位呀, 到底要講幾多次

為咗班垃圾送嘅頭多過入面
屌

現場嘅，不要上救護車 A266 A349 A148

另外，電單車也不要上
WL1934
TV4919
KZ1714
WK630
WH3296

以下私家車也不要上
UV4653
VK4393
UT4715
VY3647
VE4372
PE4325
UH9415
VA6047
VE7529
UY9264
VK4012
VT9336
UN 5239. HIACE
UZ 6092. PIRUS
NU 7946. HIACE
UZ 2379. STEPWAGEN
TE 6472. VW CADDY
RL 3947. NISSAN C26
UY5367. KIA CERATO
VB5469. 黑色七人車
UV 5637 MAZDA BLANTE
NZ5436
SW6542
TA5942
VT9379
VD7235
VT8075
VB7346
SU7263
PX2735
NB5296
RK4276
SD5346
NF7258

Po埋條link出黎啦

有人被踩斷手

....

出左震撼彈

手足⋯

驚嘅真係唔好上咁前

最後個幾聲係自動步槍？！

68

旺角戰線做乜出咁多事

FLASHBANG

pish

Diu

狗死全家

我呼籲 政治人物 校長 社工 行入去警總叫曾經濫捕 拳打腳踢 插贓 嘅警察自首

Push

推

啲狗咁樣驅散搞到人踩人事件

唔單止係因為催淚彈！
香港獨立媒體網個直播有講到原因
救護同記者講係因為班狗開真槍先會導致人踩人

關撚事咩屌你老母 班狗出得震撼彈就係想人踩人者

人多既話點疏都係踩架啦仲要本身走緊

be water啦 火力未升級都唔好正面攻
事實證明你有十萬人你都係得幾百個勇武打正面
後面既人反而會阻住走

夢醒睇直播
見到和理非行遠少少就俾人屌

個陣直接用胡椒球槍射 正常人都會亂 會退啦

唔會

所以要小心 咪好似太古地鐵站咁

其實預左 每次前線都一堆人 跟住中間係人鍊 側邊就一堆人坐係到

屌 成班唔知做咩，企到實哂

我黎講下
1. 新手
2. 馬路磚
3. 人企得密
4. 陣地戰

係因為開真槍啊先人踩人啊！

我以為五個月既教訓大家會學識，原來無。係咪抵死??

學習1212121212真係好重要

借個位宣傳，大家一有時間就睇左先。

親友被捕，我要點做？被捕48小時營救手冊
自己冇出去既同我成篇背左佢

但越多新人者係會出來既同路人多左，前面越安全，唔識咪屌到佢地識

手槍？

企出嚟唔該搵啲嘢做下，你去執石仔整城牆又好、去其他路口睇水又好、做物資鏈又好，唔好幾個人喺大路度鳩企。

好似唔係真槍,係閃光彈,閃到眼亂左手腳, 人踩人+被捕

又未致於秒
見到有人高級裝cosplay見煙就跑

出左震撼彈先咁

震撼彈唔係閃光彈

睇live嘅時候記者有記者有講到原因，而且係救護同佢講

未確定係手槍定步槍 wfc

屌 一定要文宣搞大佢

不過好似好多人都話係震撼彈

和理非聽到狗車聲已經大叫跑走緊

唔係同一樣野黎?

flash bang都會好大聲

嗰位太多人
狗又係廣華包抄
窩打老道唔夠哨

其實新手可唔可睇攻略

係啲road block set得太柒

召喚遙控土制魔法師。 由於對家講明會有狙擊手，擲火魔法/射箭/磚等等都可能被秒殺。

只有SET陷阱，D狗一清場佔地就放遙距魔法。冇人知你身在何處。

走完一輪嗌停 唔好全部真係停晒喺度 慢慢散開啲一隻手距離先

都話出咗震撼彈咯 有冇睇架

震撼彈呀 睇片啦

究竟幾時先識 唔好見到掉頭走

企鬆d唔該

其實今日有好多ol師奶得個普通口罩tg散咗啲都即刻上翻前

真 我明有手足係唔想大家當前線condom 驚和理非走走下走哂

但和理非都真係要學下走位 唔係人地叫你停 屌下你 你就硬企係到 自己醒水哨下同前線距離 衡量下自己空裝一出tg會唔會好易中/冇位走 再自己行返後少少/企疏d 時刻諗後退路線先係

好多人出黎既心態都唔知做乜
出到黎 前面叫快D跑都仲係慢慢行

最後一次了，一定要推！！！！

推，文宣文宣

見到有人話係大約2330嘅時候開左8至10槍嘅實彈，係屬於半自動步槍AR15。

首先，學生們如果是無辜的，就不要自首，因為只有罪犯才會自首！

現時尖東商業區街頭企咗好多黑警甴，等班外面班黑警甴散咗先走啦，佢地冇可能永遠企在那裡阻住人返工和開舖，學生們暫時留在理大校內最安全。

學生可先在 圖書館、課室、飯堂等 溫書和休息，如果黑警甴真係夠膽漠視國際譴責攻入校園，上到法庭都大把抗辯理由話係無辜，告你地唔入的，總好過現在就貿貿然衝出去被狗拉。身處理大的校外人員萬一被捕時可辯解話昨天入去理大搵朋友但無辜被困。

發夢見到好多有高級裝備既唔企前線
反而新手裝既焗住企上d 前砷先有人

係0 Road block

Zz

我哋對付嘅係冷血嘅動物，我哋唔應該太感情用事，鄧炳強就係睇穿咗我哋依點，作為共產黨上海幹部學校出嚟嘅人，一定最適利用人性嘅弱點，就好似我哋對手足不離不棄嘅感情，引誘我哋去解圍打擊我哋，圍城打援經典案例就係長春圍城，我哋又冇十足把握打敗佢哋，何必同佢地硬碰？

以最低的成本換取最大回報

冇gear真係唔好太前

係人都驚.. 無計

和理非危機意識太低，後面叫走快啲仲慢慢行，完全無諗過後面有手足頂緊！我感覺係佢地恃住有人幫佢地頂就唔驚/睇死班狗目標唔係佢地！

另外，當班人企疏緊退開緊，前線又叫人行番上前，啲人全部向前行得就會企得相對密！其實咁做搞到和理非好迷惘一時又要人疏一時又要人上前，有啲混亂+矛盾

有錯屌得輕手啲

發夢得個普通口罩同頭盔都企第3第4排
Full gear企後面做人鍊

差d死

真正原因好似係班狗開旅遊巴撞入市民

終於知點解人踩人 原來黑狗揸小巴衝向示威者

已經發左幾個月夢 連續幾日放工就仆出黎 食左好多大陸蛋
今日發夢有高級咀去前面 食左幾次真係頂唔順 成個人勁攰 返返去後排坐左陣走左 如果手足見到我 我講聲對唔住

事實上都係輸左

哨兵企多兩條街

可能出左事
趕fa同記者

我地都要跟住升級
要有更多類似V小隊既殺狗小隊

大家唔好屌和理非住，發夢有好多都無掉頭走，一直默默做物資線。

出事原因主要係碧街唔夠人哨，畜龍到肉眼見到既距離大家先知，衝到出彌敦道得幾個中場手足用磚還拖，火魔又送哂上前線，同時對家開哂槍，根本反攻唔到。
搞到前線比人斬開左，被前後包抄

利申 想同碧街一位比兩隻畜夾既手足道歉，我救唔到你對家蚊真槍我真係驚

無預到咁多和理變勇武，走開左又肯返黎，
但實戰經驗淺，渡船街見到畜龍唔落火唔落油，一夾就大幅退後出事

仆街狗車

講緊地下啲磚
好多手足比地下啲磚kick到

Block 自己友就得
現場太多人

發夢見到啲人想企疏啲然後比人屌企咁遠賣手足之前就企密咗

屌你老母啦又唔係你企最前

屌呀

速龍狗一衝, 退後咪攪到走唔甩囉

唉屌

發夢做哨 乜都幫唔到 仲要睇住咁多手足比人拉
唔知講咩好

FB人踩人真相

第一個到達碧街人踩人現場既fa

死黑警！！！！

聽日欠68 個手足暏路 全世界又返工 政府贏了

今晚68個手足被捉係因為班警攞部車衝過去做成恐慌，晏晝加士居道都試過，好痴線

認真, 1212 會好撚慢, 小兒麻痺咁

有無人解釋下2者有咩分別

殺人犯

屌 你有冇出去架？